去親考場都會對囡囡一見鐘情

今日去文理書院考通識又見到靚女

唔覺意同佢眼神接觸兩次

可惜有緣無份，考完就bye 9 bye

結論：

佢入U

你入ive

比啲勇氣上去抄牌啦

毒撚最忌有自信

ive都唔收我呢啲垃圾毒撚

啱

邊間文理

yes,難過就諗下如果佢係暗瘡肥婆吧

我係唔會同毒撚做FD

我開始漸漸遺忘她，腦海中，她的身影，她的臉，快要化作泡影

港島，

絲打，唔通你就係。。。。。。

入房打飛機啦

靚仔毒撚點計先